ust蝻亞狗成日話同鄉，同鄉其實係指咩人種？

7/8華人唔係華人先係佢同鄉咩？
得個1/8唔知有冇嘅血統就當正自己蝻
最多咪叫有蝻血統嘅香港人囉
當正自己蝻仲要笑鳩香港人
香港土生土長，7/8嘅華人血統，寫繁體，講廣東話，受香港文化洗禮下成長
因為個1/8血統就當自己蝻